聖誕節可否不要來

冇女呀冇朋有呀 連老豆老母都book 左枱撐枱腳呀 我呢啲係咪真正嘅聖誕孤兒 不如耶穌你縮翻入老母個閪度啦 呀唔好 不如比我縮翻入老母個閪度啦

下一個男友 不要再找濠